---
publishDate: 2022-10-16T00:00:00Z
title: Spieltag 3 (2022/2023) Top Darts gegen HDC Gelterkinden 1
description: Spielbericht über den Spieltag 3 (2022/2023) Top Darts gegen HDC Gelterkinden 1
excerpt: Spielbericht über den Spieltag 3 (2022/2023) Top Darts gegen HDC Gelterkinden 1
image: ~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_03/Top_Darts_HDCG1_01.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg1
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-3-saison-2022-2023-hdcg1/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import TopDartsLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/topdarts.jpg';

## Top Darts vs. HDC Gelterkinden 1

<GameScore
  home={{ name: 'Top Darts', logo: TopDartsLogo, score: 15 }}
  guest={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 17 }}
/>

Am Sonntag reiste unser HDC1 nach Aigle zu Top Darts.

In der ersten Doppelserie gingen Die HDCler mit 1:3 in Führung. Im weiteren Spielverlauf waren die Partien immer ausgeglichen.

Im dritten und letzten Durchgang blieb es auch bis zum Schluss spannend, doch schlussendlich konnten die Oberbaselbieter am Ende doch triumpfieren und gewannen mit 15:17.

Der HDC Gelterkinden 1 bedankt sich bei den Kammeraden von Top Darts für die tolle Gastfreundschaft und den schönen Tag bei Ihnen!

Einen grossen dank an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

### Impressionen

![Top Darts vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_03/Top_Darts_HDCG1_01.jpeg)

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
